Ming仔表示捐多咗$1係無心之失

今朝捐左張一蚊尾數嘅支票俾星火，實屬無心之失。之前我應承咗大家會捐出show錢五陪以上，但避免直接揭露合約上show價，我加多左一蚊上去。心情太亂，冇思考清楚，入左個唔老禮嘅數目。
完全理解大家嘅憤怒，我為我嘅疏忽和連番處理失當再一次誠心同大家道歉，錢已再入一次，今次現金。不求原諒，只希望遲來的綿力可以幫到有需要嘅人。

原來只係唔小心原諒了！！！

Ming仔下次小心啲啦

屌你好撚煩 唔好再講條撚樣 救人要緊

拉

有冇咁唔小心入左$1呀 第一次用atm咩

下世小心啲

下世小心d

算啦唔洗推佢

星火ac被hsbc ban左
捐L到？

你唔係信佢show錢得兩皮下話

就係知道先捐
射落海都唔益你

1蚊代表帛金

咪撚再提條撚樣
屌你老母

Collect skin

wfc

又唔會咁好彩捐夠一百萬？

捐多次都捐4字尾

唔好晒時間理個撚屌

錢已再入一次

即係之前嗰一張係cancel咗？
如果係咁 佢真係正仆街仔

冇人識用不推文？

暫時唔屌唔鬧唔支持狀態先，唔得閒理佢

tvb job 兩萬蚊
但係可以拎到知名度
衡量過都係出賣手足抵啲
而家用十皮嘢買返手足都物有所值

咪撚理佢 好唔好 依家冇人想知呀

佢用票，仲撚抵屌
拉

收皮啦

Unlike
Unfollow
Unsubscribe

無人想知呀 咪撚煩啦

多謝, 不過收皮啦

唔想再知呢條友既野
推返d有用既po啦 唔好再回
拉！

揀都係揀個4字
條友明顯玩野 仲要用錢玩

唔好霸住個熱門

咪撚講呢條撚樣住，救人要緊

唔想知 無人想知

叫佢食屎啦

可唔可以唔好再理條柒頭

咁而家-$1咪係你show 錢？

咪再post條垃圾啦
屌l哂你地推post班人

冇唔小心，條燈樣9成覺得被迫，所以加多一蚊，你估仲三歲細路

達明一派 唔洗死兜了

點解一定要捐啲咁唔老黎既數字
尾數又捐1蚊又捐40蚊
你條撚樣唔GUR就咪撚捐 捐到咒人咁就收皮啦
唔撚使你捐啊 我要你係youtube界收皮啊

咪撚推條on9仔啦
樓豬

exactly 跌落地拿番渣沙

屌 未撚再po條on9仔

弱撚智
唔想比人知show價
又講五倍

拉

冇人想再討論佢
拉

4字 又想玩乜

拉， 唔想再理呢條On9。

Don't make stupid famous

唔好再理呢條垃圾

得返 26萬6 Fans

咪撚扮野啦DLLM，自己消失啦

拉
冇人想知

擺到明玩鳩你原乜撚野諒
拉

冇人想知

果10萬零1蚊留返俾你老母用

條柒頭拉咗先
遲啲先清算

唔好再講依條友得唔得！支持佢就繼續支持，唔支持佢un左佢就得！

唔好再理條撚樣 唔好推依d垃圾post啦

咪撚推on9 ming仔 post
拉

集中行動post

1蚊 點樣可以防止計算合約倍數價 咁神奇
咁撚奇怪......

FACEBOOK肯BAN鳩佢AC未

開票寫字
0同1你唔撚識分呀
死撚左去啦

咪撚推呢啲啦屌你老母

可能從來個account都無錢呢
點都唔會過到

個中年垃圾PA仔仲發緊明星夢
諗住上cctvb就入埋屋

得個雞碎咁多 拉